\section{Die Heiligtümer des Todes}
\easy{???}{5em}{}

Versuche Sie, das folgende Symbol so genau wie möglich nachzuzeichnen.
Im Beispiel ist das Zentrum des Kreises an den Koordinaten $(200, 250)$ und die Breite des Kreises beträgt 200 Pixel in einem 400x400 Pixel großen Bild.
Für die Koordinaten des Dreiecks werden Sie ein wenig experimentieren müssen.
Das Dreieck muss nicht gleichseitig sein.

\imagebox{\img/deathly_hallows.png}{100pt}
